有無巴絲去過巴西，小妹後日出發

單拖？

兩女去

唔好去啲貧民區好危險架

有search 定呀我地

竟然會簡巴西 點解既？

唔好有BB會大頭的

住過巴西一年 你問我答

突破下 日韓個啲無興趣

點解嘅

Exchange

一年後感覺如何

帶定事後丸 唔係講笑

Wider sight

點解

而家係Rio

前日一到Rio就有暴動

你兩個幾大

上年去過exchange 兩個月

出左發未？

好玩唔玩玩呢D